有無廢柴一齊玩LOL，利申銅五

求高手帶

有無人

棄game啦

你幾歲

18

Lol s8對新手尼講 慘過食屎 玩ng 開心下算

銅5 ac賣唔賣
利申：真心有興趣收

ID 呢
我玩左幾季都卡銀牌

渣

Id

想玩 上季上過鑽 仲有兩個白金ac
想虐下菜 最近練緊達瑞文 準備買個新ac 玩
如果你ok 我再俾id

我都銅牌

無銅牌account

okok！

我好雷

我好渣...

依家買緊ac 一陣再post id

你post完樓主咪又係當睇唔到

id: 肆血a寶
我知個名on9 但買番黎冇計

想感受下最底層既生活

利申 菁英

你地班仆街夠膽留ID
我夠膽加！

茄湯過橋走豬潤